[雷神] 統計今日比靜電電左幾多次

粗略估計 過50 次

電得最痛係 地鐵 電梯

毒撚係dry啲